有冇人玩緊google隻萬聖節game

幾好玩

有啲混亂
睇唔到自己畀人追緊
定係追緊人
不過都幾過癮嘅

好好玩

我地一齊組隊玩 ?

6XX : 3

挑機 有冇人

有得組隊咩

幾正
Google每逢特別日子總有驚喜